我個時都冇人教架

有冇發覺d廢老廢中成日講

呢d野冇人教我架
都係自己學返黎架咋

咁樣叻d?
仲要係好普通甚至其實係有害既野 例如賭錢
煩到呢

啱呀 話乜以前我地點點點，宜加啲人真係冇鬼用
宜加乜野競爭都大左咁多，環境唔同左邊有得比